曬菲林果陣冇左幾張

我想問下係咪曬親菲林都一定會冇幾張？
我尋日攞左兩卷去沖曬舖頭到曬相 但今日佢俾返數碼版我果陣冇左幾張 係咪曬親相都一定冇幾張㗎？定係有其他原因 例如有幾張爛左或者其他嘢先搞到冇左幾張？

你問吓沖印店

問左啦 佢話有幾張冇影像
我菲林新手黎 想問下點先唔會再有呢個問題㗎？要喺啲夠光嘅地方影？

yes，室內唔夠光，夜晚都要開閃光燈

你數一數total有幾多張先
會唔會係你入菲林sip 多咗幾張

一定條撚樣整唔見咗，之前試過

一卷27張嘅 得返22
另一卷36張嘅就得返32

會唔入菲林時走左光.

咩機，咩菲林，無畫面嗰幾張相擺埋上嚟

點樣無左先
soft copy無？
條菲林呢？俾返菲林你都得32格？鋪頭成段無俾返你？
定係純粹無畫面？無左既係頭定尾？菲林邊應該有數字可以睇到張相係第幾張。
黑左幾格定係白左幾格？

如果係中間某幾張菲林好似無影過相咁（同條邊同色），應該係你曝光不足，或者未開蓋就影左
如果係成格黑左就係走左光或者超級爆光（呢個我試過枝鏡壞光圈搞到咁）

FYI, 用手動捲菲林既機正常一筒可以影到37-40張都得

我新手都想問下
部機係自動上片 買菲林有36張
但係入落機到少咗幾張 正唔正常

一筒36張基本上手動過片機影到38.5張，有時39
自動過片嘅gr1v都有37
你部機連36都無，壞撚咗

攞張底片睇下咪知咩事
如果成條冇左->間鋪整唔見（好少可）
如果有幾格係白片->快門冇開 / 冇開鏡頭蓋 / 太暗冇開閃光燈等等都有可能